點解冇乜大建築公司會請apc

Pc仔

想做 有冇介紹

因為通常請ae / ge

依家做緊Ae 不過係Civil 想轉Apc

轉行把啦

左手交右手你估咁易搵?

都只係名黎
聽過有啲公司叫project engineer
有同事見工係見ge 而家轉返叫apc

利申 做緊apc

讀左City個垃圾asso 注定一世做建築9

邊間

你唔讀degree 窄左的

Send左5份cv 2份Civil 3份building 得Civil約我interview

下年讀Top up 既pt degree

比人屌到仆街冚家剷，又唔係專業又唔係好搵又唔係舒服

最撚專業就係陪則師睇下個廁所d瓦係邊點起先，但係個用家，或者個用家既炮友根鳩本就唔撚care你d爛鳩大陸瓦係邊到起先，或者碰唔撚碰到牆身瓦條瓦啦。快快手手洗乾淨碌鳩出去屌閪好撚過

然後你見個則師3個禮拜無覆你個submission，你約佢黎傾下爭d乜，點知佢仲研究緊個地台邊點起瓦，你又要扮到好似第一次同佢傾呢件事咁撚興奮

到現場做，d瓦仔師傅初初埋位唔撚識，亂鳩起d瓦，砌到錯撚曬，COW唔收貨，全部廁所要打鳩過曬d瓦出黎，你老細屌柒你”你唔撚洗睇嫁？”，你去屌鳩d科文，佢睬你戇鳩，你決定將所有既冤屈發洩去個瓦仔佬到，自己去屌柒佢，點知佢唔識廣東話，你連屌人都要屈就自己用蝗語，屌一大輪，講比佢聽一個你自己都唔係好在乎既起瓦點，佢同佢講”挑，洗乜跟墨丫，我做幾廿年都係咁做，點會唔收貨姐”

巴打 好大怨氣

PC 仔不嬲有屎忽就做得

city asso cem可以做咩

civil又唔in得

你係成日都要係內心同則師講

我屌你老母！條瓦啦係邊到起有乜撚野分別啊

另一方面你要同瓦仔佬講

我屌你老母！條瓦啦錯撚曬呀大佬！呢隻角啊，唔係呢隻角啊！

垃撚圾 當初貪佢ugc以為好型 早撚知去讀ive civil算

你係咩科畢業?

In左間做Civil既main con但廢廢地

City asso cem

civil 都apply得?

得呀 反正識睇圖識訂料 最緊要識氹皇家佬笑就得

Btw 巴打讀邊科

同你一樣cem

畢業未

今年畢業 讀得好痛苦又低gpa

唔defer偷笑

in果陣佢問你D technical問題你識答?

所以咪話讀ive仲好 ive訓係到都拎3 而cem臭西科爛grade爛到

叫泥水佬交shop drawing整個setting out囉
點樣派瓦法，佢有經驗過你哋啦
與其等則師慢慢諗，倒不如suggest俾佢

我上年咪fail左structural defer左一年 今年9 heahea 拎到a

c+ force method果題應該成題無左分

HR問我依科有咩用 答完就請左 technical既野真係唔識 要入到公司先識少少

做essay la force method 我完全唔識

你點答 呢科好似建築界既social science 咩都要讀又唔專

做左一年AE比人屌到仆街,
跟住唔撚做

我答construction engineering 識睇圖呀 management識管人呀 依間應該狗屎垃圾都請先請我

咁依家做咩

泥水佬交 Shop Drawing?? 笑撚死
PC 仔畫撚埋就有份，畫完搵墨王彈再砌
之後 loop 幾次先有得 CVI

WORKS

PC= project coordinator? 仲唸住轉行入建築界pc

是咪要識人先做到 本身諗住做但諗諗下都係不了

唔駛, 有手有腳就請

你唔識左手交右手啫
main con不嬲都係做中間人

講真，起瓦圖多數都係係則師圖比

正常都係，判頭邊會得閒做咁多，尤其係泥水佬
不過有啲泥水佬自己有墨斗，咁成件事就輕鬆得多

都少

係咁撚樣架啦
屌你老母 明明份則有畫起瓦位
跟到足一足 都可以比佢老母話錯唔柒收

跟合約圖砌撚完，則師黎睇木板房指手劃腳咁改，則樓又唔畫番圖，要我地自己畫圖 CVI。到起完 sample flat 又改

做緊政府樓mc，左手交右手會死得好慘

有同事真係左手交右手，幫佢執手尾執到仆街
有時都好後悔點解我唔可以做到好似佢咁
sub仔交文件睇都唔睇就做submission等則師comment彈回頭
我check返shop drawing同method statement逐粒字逐個位睇，然後叫返判頭改又要等幾日
屌喇媽我都唔撚明點解啲判頭交過咁撚多文件，啲文件都係咁濕鳩

然後老細又會問你點解就黎驗消防，圖都可以未撚入，你試下話”個判頭d圖錯，我彈返轉頭”佢唔屌撚到你反皮”咪撚玩啦大佬，入撚左比則師等佢講得定唔得啦，你攬撚住個爆彈做乜鳩啊”

到下次你入圖有錯，同一個老細會同你講”d圖入之前唔洗睇下既？咁唔撚洗你啦”

PC 仔，夾心階層黎

ae名嘅pc仔留名睇人一齊揭辛酸

個個都欺上瞞下到精神分裂

抵死la，有ive唔讀走去讀bst
有工你做算係咁la

Main Con SPC 留名

SPC幾錢一個月

巴打都係bst ?

收唔收契弟

做咩讀cem🤷🏻‍♂️ 一定比個肥佬Andy 水左

咁點睇developers 期下main con 既GE同PC

係 佢講到讀Cem咁多元化 早知讀Bse

SPC再上係咩位

神比你既考驗黎，你屌乜撚

神唔會考驗人，只有人會考驗人

只有業主會考驗人

好撚正
好有潮文feel

係呀，不過唔係讀cem

邊科 話說es有咩出路

APM

日日返工做到隻狗咁
main con左手交右手實俾人屌
明明做main con 低有時要幫埋sub仔打工
要落石屎 阿sir未收貨 自己落手做一份
到收樓 自己一齊上去收樓 日日行幾十層
未老先衰
日磨爛磨 磨到有九成肯收
收工就做文件 見地盤d人仲多過屋企人 就黎連佢地咩樣 都唔記得
病到傻左 請病假就俾人以前自己射波
有得揀一定唔會揀工程
就黎做到要放棄人生
老細覺得你收得份糧就預左 d野唔掂係你錯 無諗過其他

我都係20零 做左2年幾野由APC做起 轉左一次公司 岩岩升左SPC

SPC點會得20幾K

所以想走

我之前A都近20啦, 啲同事PC都近30K

SPC我公司都35up啦 有個pc都33k

係咁架啦 contractor咁撚多野講
再畫過份shop drawing比我地批啦

利申：則樓打雜

樓主讀BST?

係

樓主而家點

CEM major?

而家個課程開始多左civil野讀

收到風 回歸男變高達 仲勁過新女限變

回錯

報左下年速大bem

依家轉工 1年經濟比人壓價壓到16k